№ 138
Sel 3mal Märtsis 1875
Ollid koos Kohtumehhed Pea Kohtumees Jürri Walkenklaus, Jürri Usler ja Jürri Silwester.
Tulli Kohtu ette Kaebaja Kaupmes Juhanson. Kaebab, tema on Tomas Penti käest linnad ostnud ja on 6 rub kässi raha kätte annud, ja on linnad teisele müünd.
Kutsuti Tomas Pent siisse. Kulati sedda asja järrele. Ta ei wõind ennast miski wabbantada.
Kohhus mõistis et Tomas P. maksab teist 6 rubla kõrwa ja sai maksetud ja leppisid ärra. Sai neile Kohtu poolt kuulutud ja ollid sellega rahul.
Peakohtumes Jüri Walkenklau XXX
Kõrwamehhed Jüri Silwester XXX Jürri Usler XXX
